香港司機寸步不讓真係被逼出黎

亞皆老街中電對出落橋位往旺角方向
左線就直去(成日塞），右線就只可右轉
守規矩嘅司機就行左線慢慢等，
唔守規矩嘅就行右邊臨到雙白線先cut返入左，
以後決定呢種情況死都唔讓，除非你夠技術入到黎

一向見到插隊唔讓 巴士例外

打尖例位不嬲都貼住條線楂
夠膽就cut 埋黎

你唔讓 你後面3架內肯定都讓打尖無過插唔到
老龍獅隧口做左幾年乖仔 呢排開始做仆街

漆咸道紅隧入口？

咁講真 邊條路郁就行邊條架啦 如果一定要你個條先俾入就劃死雙白無得打尖啦 其實最理想就幾條線攤分啲車到樽頸位先一邊一架入 好似過海咁 排隊倒塞問題仲嚴重

唔好話揸車
扶手電梯都一樣
正常人係後面排兩排,硬係有仆街就係上電梯位側邊zip入

點先做到唔讓？ 上次前後俾幾個打尖撚插左入黎，後面架車頂我唔順閃我

利申P

咬實前面屎忽 不過有機會跌錢咁解

有次比大架Benz逼入黎，越壓越埋，
我唔夠經驗本能反應扭左小小去左邊比佢入到黎
如果塞緊車，有架車車頭隊左一忽入我同前車中間
我唔扭駄直去撞左係咪都係我贏

貼實前車同想打尖嗰條線行，如果你揸入少少人哋一個轆入咗嚟就已經Cut 到

如果我同準備打尖條友同時咬實，佢撞埋黎係咪佢死硬？ 有冇話佢車頭入左幾多撞左就變成我輸

起碼唔比你咁易得逞

係呀屌 我揸正中間，下次醒啲先

通常都人哋輸 但未必架 睇官點判架咋 有可能兩個都衰老不

最簡單
你讓一架入再跟貼佢
正常會一架一架唔會一次過打你尖

何必呢 你一個唔小心對到前面咪又係要賠

冇得攪

吹?

我初頭揸個陣都逢車必讓，
後尾知道有d位唔可以讓，會助長打尖撚

有人自認仆街咁on9既

搵食車覺得係例牌
有次有個燥底Friend坐我車, 係咁話, 行左線快d, 我心諗, 左線上到橋咩? 唔通我記錯

佢到差不多雙白, 就叫我cut返入去, 我屌

其實你唔讓後面都實要讓
佢慢慢攝，攝到咁上下總有一架會焗住比佢入

就係你呢啲撚樣搞到塞車
隔離成大條路有位唔行仲要頂鳩住人

你俾人撞過未架
想收錢煩過閪呀

台北搭捷運上電梯真係乖乖排隊，
但我反而覺得無必要

利申我去到有跟番人地規矩，但香港無咁既規矩我覺得ok

打尖撚出現

P仔唔恰恰邊個

其實讓與不讓，好大程度睇下誰是瓷器誰是缸瓦
香港係鼓勵人買二手車，揸二手車真係大膽好多，近符唔怕撞

新車=自己親生仔(瓷器); 二手車=領養返嚟嘅孩童(缸瓦)

其實應該鼓勵多啲26 香港十部私家車九部都係得司機無客

你咪都係篤油撚

dc9 同 7人車 係最pk，只有人讓佢，永無佢讓人

成日都係咁
點知架車係咩人，唔讓又驚攬炒

排隊呢d基本野唔洗人提都應該要自己識做啦
見親扶手電梯打尖既都係廢老師奶同支那人

老豆教落，只讓巴士

乜9道理嚟

打尖Hi人L樣實有架啦，邊度冇打尖Hi吖。好好地行最多就係慢，打尖Hi左攝右攝咪塞9住條路囉。啲L樣重要鬧人唔讓添。貼前車貼線行頂9住佢，焗9個L樣行返自己條線。行錯路有代價下次先識行架啦。

該讓我實讓
臨雙白線先打尖入黎我就唔會讓

有時睇到d打尖撚冇人讓，頂死晒後面真係想行個條線嘅車，比人呠到焗住要行返原本條線真係笑死

紅隧九龍過港島過左收費亭入左邊條線
香港D友硬係唔跟一部入完線等下一部pattern
永遠貼著前車屁股 想快D入到隧道口

不嬲唔鼓勵打尖撚

正常cut埋黎本能反應係縮，但已經訓練到挨返埋去

打死都唔撚讓, 除非巴士, 消防, 救護車

貨車壓埋嚟點睇

次次都會放佢入到K角位再夾埋去

26好牙煙

最撚憎插隊 成班乞兒

多謝你哋兩仔爺

但其實交通系統負荷會細啲 當然要改啲例去就26

睇咗3頁，冇人識用1823?

自己技術夠好先好同人迫
有d 貼到實前面 驚比人插隊
結果隊落前面屎窟

呢樣真

你咪貼住渣，我插第二個，總有一個會讓(我係插隊撚)

打尖撚硬cut搞到ta怪責人唔讓佢打尖
唔怪得721都可以告返受害人

我有本事又係自己條線，仲乜要讓？
亂咁讓 害死 後面

通街都係就安全㗎啦

你架架都讓你就係正仆*呀

讓佢老母咩
真係要多啲人一齊企硬咪俾啲打尖撚得逞

我就係最鍾意簡D P牌黎插

我會讓埋大車
例如旅遊巴，貨櫃，垃圾車，大吊雞等等
佢地cut線好難
不過都只係讓一架

其實無得你唔讓 大石砸死蟹

所以咪炒車lor

放工荃灣道都係啦
一條海之戀入口都可以塞哂成條橋
幾時劃單白線呀屌

睇你有冇車cam / 佢 / 第三者有冇
有既話而又交比相關人仕你預賠錢

無先有機會你收錢

#我真係好撚鍾意香港

依家巴士都揸得好仆街
老撚馮咁閘埋黎

真 我次次見到都會撞開條友 然後佢死死地氣行電梯
靚女例外

要佢等耐啲都好

但係有時係大部分人同一個方向行去搭電梯
得極小人係另一個方向行過黎
你想行返去隊尾係無可能

屌你老母呀

想知點port

真係hi花又有排煩，如果佢態度好少少我當佢唔識路會俾佢

1823人哋咩先

1823做咩？請問我犯左咩法？(i'm插隊撚)

太多西人塞住後面黎打尖喇
大家都排佢唔排
不過一架唔讓兩三架讓佢都有著數

香港拖頭貨車多
市區行下都叫安全啲
去到屯公嗰啲跣一跣
條命仔都凍過水

龍尾cut出龍頭cut入嗰班find甩隻手都唔會讓
佢一打燈我就隊前

佢一打燈或扭頭你即刻隊前少少佢就知你唔讓

真
然後你睇返強國式排隊

紅隧過香港咪又係咁
啲撚樣個個貪快行autotoll條隊
行到差唔多到就打尖去隔離排隊比錢
autotoll條隊永遠有野塞住
特別係啲dc9同貨van佬

你份人都幾可憐 突登覆幾個comment想人屌你插隊 可惜無人想理你

係左邊zip 入右邊最乞人憎, 左邊比佢塞住哂, 行下樓梯會死咁

跟住行中間嘅26俾人攝到傻

必定讓大車 好多時巴士佬都會閃兩下死火燈多謝返你 幾好禮貌

如果佢要打尖既話 一打燈就會停低讓比佢 格硬閘埋黎就即刻隊前

因為根本駁唔到你唔洗回我架，我現實中會繼續插隊咁又點你可以點樣做?

真，2收1果d 就費事老土篤入去
雙白單白果d 就最後先入
唔比我入咪塞後面囉
係左邊d 車一手造成嘅

就算你贏晒都冇人想會撞車，知唔知幾撚煩？你搭巴士緊係口響

大家都心照唔應依啲弱智仔 你係要應既-.-

on9 先會讓

想唔讓好撚簡單
揸貼d

總有人會忍唔住咪同我插隊一樣總有人讓

我依加P牌打尖算
頭3-4個月都勁乖排正線算數
點知個個見我P牌就打鳩我尖
有一次有5架輪流隊個頭入嚟
我又怕個頭隊到人地就只可以讓
為左避免依種情況我決定打人尖算

小巴架架都係咁，有時見到好危險。

我都係咁做
頂撚死d打尖撚

5架車都輪到你
手車咁撚屎仲好意思講出黎

有2架頂撚住我
有3架係嗰2架前面Cut可以點撚樣呀
你最好P牌嗰陣就成個拓海咁撚勁
你考左車牌未呀

sorry
我揸車個陣仲未有P牌制呀傻閪

總有人讓，點計都有so

好撚勁啦
老野

手車真係咁廢既 唔覺得會打到尖

你7姐
講撚到一舊舊

姐係師兄搭開巴士？

你會咁做先算啦鍵盤戰士日日咁多架插隊你想跟邊部呀?講出黎唔驚比人笑

做得好嘅話係
不過你老撚土咁解
搞到後面輸哂

做得唔好嘅話人地有車cam 比影到你想讓又唔讓篤油撞鳩人就賠錢

鬼叫你架車無力

大車正常比細車食位

打平架車就擺明唔係入你前面啦 要cut一定係打側壓過要 第一部唔讓就壓落第二部到

左行右企係常識

人地一百萬跑車攝埋黎唔通你同佢鬥撞
除非你sure自己贏緊
好似架寶馬逆線駕駛撞埋黎咁

同大劣人一樣

P牌會讓尤其女人
驚佢驚起上嚟大炒

離一離題講 啲的士狗成日恰巴士司機 過線老撚奉咁 唔夠位都格硬抽頭
巴士一重break成車人差啲仆街 的士狗冚家不得好死

加士居道 上橋位駁紅隧 全部都係打尖黨

屌你老尾話就係你呢啲仆街隔兩排塞撚著哂
隔一排都夠啦隔咁閪多

空間缺乏既地方冇好人

未必嫁
如果個官開庭之前試過硬cut又無車讓佢
佢會判埋你老不

一撚定
見到有人臨雙白想攝 即刻駛埋d 等佢唔可以等我過左之後再攝埋d

P仔打尖唔係咁易

上次讓左條友，跟住下條路我諗住佢會讓返我，點知篤油頂返住我

跟前車一齊攝果d真係賤種黎

你現實到底有幾垃圾先咁冇品

人地係話「唔通」，唔係話會做
你識唔識睇人話？

我有講過左邊果排都係企咩?

係囉 唔通你老母比狗屌咩我話唔通昨，無話係真

無揸車 不過搭電梯實攝鳩住想打尖班撚樣 要快就行上去啦撚樣

好多人排左邊隊都係企右邊

香港真係好多仆街司機
汀九橋見過有架車本身係慢線
收工時間汀九都例塞
佢無啦啦抽去中線
再行前幾個車位打燈cut 返入慢線
中線嘅車就要等佢拉曬龍
搞到人地架車都唔想煩讓佢入

東廊去紅隧/跑馬地都係啦

搭巴士啦仆街 你地自私撚樣
日撚日塞就係因為你班自私賤種 浪費大家時間

pin#97

我開頭都好似你咁諗
但發覺香港人太有錢
同埋落雨邊個想揸26

要搞，供求可用稅黎調整啦

紅Van 同 DC9最興
燈都唔L打就一野打斜插入嚟

呢個位唔係有咗共識 排住隊左一架右一架咁入線咩

你攝埋d 就岩啦 我既目標係你後面個位

買左車唔洗坐巴士再見到d 廢老係度烏下烏下真係覺得值回票價

所謂排兩排只係埋到電梯口個個都等入右邊嗰行企明明左邊嗰行有得行上去，但班人又唔想行樓梯，喺左邊等位攝返去右邊，搞到成堆人去得勁慢所以我通常見左邊有位就去左邊順住人流攝入去，然後直接行上去

塞車時大路收慢啲
比小路啲私家車出（的士貨車唔讓）
諗起後面啲貨車佬屌鬼簡直有曬畫面
之後燈位地板油走人

最鍾意望住dc9嚟cut
睇住啲廢老dc9 睥下睥下 俾人cut 唔gur 口噏噏咁

打尖頂撚住條線果啲時候
請大家唔好轉線走
停正係打尖撚後面長響安呠柒佢老母
試過幾次迫撚走左佢
最正有次後車學我唔轉線一齊呠佢老母
雖然唔係次次得
但最少等佢面懵懵係到俾人望下

有撚用咩，前面總有幾條戇尻俾位班仆街攝入嚟，你跟到得一吋貼都無用。

諗下去書展嗰時地鐵站上地面搭扶手電梯 排隊一個一個上快啲定7行人一齊塞喺扶手電梯口？

D個位，有次有架波子只係前我少少，半個車頭咁上下，連燈都唔打鑑粗想sip入嚟，焗鳩氣我一路響長鞍一路頂L死佢。佢老味，擺明打尖你都打個燈啦，基本禮貌都唔識！

搭單問，出左香港仔隧道堅拿道天橋往紅隧方向，右線過海，左線去到燈位轉右插返入右線其實有無犯規？

我自己會讓路口匯合既車
人地都冇得揀 所以如果大家都塞緊都會讓下
每邊一架咁
但係打尖既死都唔撚讓

好心情讓一架

我都係咁，同打尖撚講禮讓真係會得寸進尺

喺廿幾年前我好細個嗰陣坐喺司機位隔離，個平時好有禮貌嘅大哥哥喺紅隧口同我講，打尖一係唔打，一打就要攝最頭....

的士狗，搵食貨van見最多
我老閪唔撚讓

唔係話cut線會輸曬架咩。

試過隧道口比架DC9突然打尖，仲要撞爆我右鏡，真係好撚嬲。仲落車同我嘈，佢可以無視阻到後面啲車，條隧道佢買撚左咁，DC9真係好多扑街

邊洗技術，夠無恥就cut得

私家車睇心情讓

好多塞車都係人為呢班仆街造成

係咪即係上嘉多利山嗰個位??

我日日繁忙時間都要上, 就係俾啲插隊PK阻住晒, 明明前面冇車要上山都要等幾次轉燈

D D撚樣話之你，最緊要自己著數

係囉，巴士見佢成日好難出咁，多數都讓

左邊入鳩你

我懷疑係youtube 見過你

我都係幾乎日日行，夜晚6點左右例牌塞車
落橋位左線塞死右線就冇車
打尖撚最鍾意行右線去到雙白線前就cut入去
有幾次見到打尖撚cut唔返入左線比人呠
死死氣要行返右線上山勁爽

cut線輸多 如果佢嗰邊單白/雙白/ 巴士線就佢輸硬

堅拿道天橋過咗實線位打死都唔好讓 成班打尖撚

洗然

乜撚嘢道理？
本身塞一條線就變咗頂撚死晒兩條線
好似加士居道天橋咁，本身左線暢通變咗要陪班打尖撚一齊等，唔上橋嘅車都一齊塞喺到，點會疏導得快咗？

真 讓俾打尖撚天理不容 個天實劈柒我香港同外國都係
我辛辛苦苦係道等 屌你老母憑乜撚野要我讓 你邊撚位

紅隧最右autotoll緊貼 挨埋就響咹 大響長響

仲有老龍上彩虹果段 臨上橋先cut過來

果d戇尻正一食屎狗打靶種黎
見親呢d人都想打柒佢 犧牲後面d人去俾佢懶好心

呢度頂死d打尖撚最爽
仲有3號仔入尖沙咀
d仆街成日最後先cut入黎
去到呢度同d仆街角力好過癮
打死都唔會讓比d仆街

根住就會有人開po 屌香港司機唔讓好仆街，之後無限loop

btw 如果淨係用死一條線我諗塞到去九龍城都似

防禦性駕駛

禮讓唔係咁用

始終香港人就係咁閪

其實上山得太子道落旺角仲快，不過啲人唔識

成日都有呢啲情況發生
以前以為人地一開始行錯線
揸車耐左發現啲人就係咁鳩

紅隧返港島，次次最右線autotoll 轉彎位已經排緊隊

次次d仆街去到收費站先cut入黎，我一定貼實前面唔比位入

見到啲人打唔到尖係到發嬲就好笑

係咪同啲人排扶手電梯行去"左行"隊再插入去"右企"隊一樣
利申 學生冇車

香港人咪又係唔撚敢隊埋去收錢

要好似的士佬咁識玩

logic error
依個post好撚多人靠直覺去話打尖撚令到條路塞

講返2個condition
有條直路路三線 因為位唔夠變兩線
__________
A_________\___________
B_____________________
C_____________________

依個情況下d人係咪應該提早入線唔用A線呢？
唔係
有三條線 用到嘅情況下當然用到盡先轉兩線啦
你吉左條a嘅情況下唔用點計都唔會快得過用埋a
最好嘅方法就係a行到盡先轉b咁成條路先行得快

咁依個post嘅討論情況呢？
三線 A線轉走 BC直行
_________/ /
A__________/________________
B___________________________
C___________________________
咁假設得小部車會轉走
咁嘅情況下點先係optimal嘅使用情況？
其實都係a線想直行嘅去到最後先轉b
同上高一樣

實際情況其實更加複雜
但多數情況下 打尖撚先係optimize個道路使用情況

朝早近八點，馬頭圍道轉右上天光道個位，又係大撚把閪人唔排隊，行中線打尖，排隊個條線一盞燈隨時郁唔到三部車，一下唔覺意仲可能迫住停黃格。日日揸到炆！

今日咪谷氣囉 司徒拔道落山
我前面架車想打尖過紅隧方向
但係皇東D車根本散唔切
等左幾次燈都唔肯走
我忍唔住呠7佢 佢先死死地氣轉返左

真係天真

左行右企 你都唔使隔兩行啦 隔一衎後面上快一個人喇屌

自己貼線冇撚用嫁！
總會有啲柒頭行中間讓哂位俾人入！
我屌你老母搞到我俾人打尖！

呢啲仆街要去日本學下排隊

咪就係班撚樣打尖搞到行果條隊唔順要排隊囉

仲有觀繞落九龍灣 次次啲人都去到雙白前先cut

朝朝都比車塞住條中線，有啲直頭快線cut落九龍灣打尖，我行快線都避唔到

只會越塞越出

我就係好人乜人都讓既

講真太多車牌係換返來，你懂的

最中意讓, 從來都唔趕時間. (但行人過路處唔好讓, 慢揸過..)

好在呢家有cam, 可以1823啲亂尻咁黎既撚樣

呢樣又唔一定係打尖撚
慢線落橋100行得個70,80，架架都由南昌開始慢慢碌
好難怪人抽頭中線最尾cut返入黎架喎

做得好
係咪落口供+3隻光碟？

東隧九龍方向入口，放工時間塞緊
總有班仆街雙白線前打尖攝入
阻足兩條線
多數係7人車

我之前都投訴過一次，架貨車轉轉下彎冇打燈成架壓落黎入我條線，差d撞好彩我見到唔對路重brake
後尾即日send email投訴，不過個差佬隔左好耐先打黎問我告唔告定係勸喻下個司機就算
因為隔左好耐我都差d唔記得件事，就冇告到佢
不過下次再見到有仆街司機我一定告

鳩Up無譜

獻醜不如藏拙

高等態度係用嚟對高等人

對付仆街永遠係要比佢地更仆街

香港啲規劃有時真係唔知做乜9
銅鑼灣泊時代廣場有時都唔好意思
係富明街出嚟入波斯富街要去到最右先轉到入霎東街
右線有時排咗好耐唔讓成排車就打橫閘住咗其他線同條電車路

幾時講假

兩邊都企先係常識

由以前開始都係左行右企先嫁啦
係依家啲傻鳩講咩效率負荷先叫人企兩邊

兩邊企係可以載多啲人
而且對部扶手電梯好啲

大家誤會我(一開頭講扶手電梯果個人)既意思
我係講未上扶手電梯,d人唔肯由隊尾排,一野就行到入口隻zip埋去
後面排隊上既人就要等

同埋有另一巴打講既,左邊行緊時候(唔討論左企定行邊樣岩)
就有d撚樣行左邊打尖zip右邊
搞到排左邊既隊無啦啦停一停

對電梯好啲關用家咩事，俾啲商家自己去維修啦
戴多啲人即係效率高，又係對商家有著數。咁想有效率佢唔整多幾條電梯
用家淨係需要睇兩樣野，急嘅可以選擇行，唔急嘅可以選擇企。咁先係最人道

結果就係大家都慢咗
起多條電梯都要睇空間㗎
你拖慢咗整體效率咪關用家事囉

一條行一條企係唔會慢
你急嘅但又要跟兩邊企
你咁樣先會慢。你可以去實測
點解會拖慢就係有啲人打尖係左邊zip去右邊企。阻住右邊隊
你左邊zip左就應該行上去

睇空間呢啲都唔到你諗，係商家諗

行咗廿鳩幾年都係咁
我直去油麻地/ 左轉尖沙咀就要陪你塞
屌你老母

實測過好多次啦
企晒兩條係最快

你 google 搵下